建議動物台手足可以到遊行現場打call，支持香港警察

會毒到Ｄ警察搵窿捐，仲勁過sing hallelujah

有手足試過

咩情況

好能柒

搞アニクラ

Yeah tiger